最多放唔低一個人幾耐？

會唔會好似楊過咁 十六年黎都係愛住同一個人？

我依家第4年了會唔會好似楊過咁就真係唔知喇

大半年我以為佢就係果個人 依加只可以擺係心底了

有冇搵過佢？

學校活動見到大家會傾下計囉，平時就真係唔會搵，無謂打擾大家嘅新生活啦，放喺心入面就夠。

不打擾 是我的溫柔

老土 但係都係真嘅

一世。

共勉之。有野想分享嗎？

年半

分別係，楊過果個仲愛住佢
你心入面果個已經唔愛你，所以愛幾耐都冇用

十年

.....有冇搵過佢？

追緊個男仔 佢明明對我有感覺 我向佢表白完 佢同我講佢未放低個ex..
唉 點解佢分左兩年都唔想試下放低。

小學中學讀同一間
中學grad之後冇聯絡

好多人 心入面好多時侯都有個人一直放唔低
即使不能一起 望到佢幸福既笑臉已經係一生最大既安慰

半年

廿年

暫時八個月，放低至少六成了

14年了

等左兩年 最近一齊返 但好冇安全感 每日都凝住唔知佢幾時會走

一日唔放低哂 總有一日壓抑既情緒會一湧而出

要好好相信對方 多啲溝通 唔好鑽牛角尖

8年了

其實現實上知道冇可能一齊落去 依家每日都好似借返嚟咁

一唔一齊到落去個啲唔洗去擔心咁多
勇敢去愛左先！珍惜眼前人

近黎有種釋懷既感覺，其實鍾意過點都會殘留個時既心動
但理智明，過左咁耐你地兩個無可能
佢都唔再係你嗰時認識既人

6年了

冇途徑搵佢咩？

耐到有時回望一切就好似發咗場夢咁
其實一切都冇發生過一樣

5年 散個時大家仲鐘意大家
不過佢最近好似有男朋友了
我諗佢應該準備結婚了

我同佢都有另一半
我上年年中先有
一公開左 ex隔左幾日搵返我
我難得remove on到7788先接受女性
一搵番我就話好後悔呢段時間無比多次機會大家
因為咁多年 每到特別日子都會同佢講野
雖然佢已讀
我堅持理性話大家有另一半 唔好有咁多交雜
驚自己做出啲唔應該做既野 對唔住女朋友
但前排佢生日 我每年都會同佢講生日快樂
就算散左每年都講
前個排講完 佢覆返仲係忘記唔到我
可能我仆街每年都咁煩佢啦
但我真係好愛佢
但佢都有另一半 見到佢咁樣我都唔開心
唯有以後都唔再出現係佢面前

錯的時間 對的人

利申：巴

最多？
一世

Ching 係巴打定絲打？
我都明既.. 但因為咁樣就連下move on 都唔試？

有試過 但心入面有一條刺一直都整唔甩
間中望到佢po 野就會忍唔住睇
周不時仲會夢到佢

利申:巴

1X年。
小學三年級至今，目前yr4

有時候你會發現，人真係可以on9到，等一個唔會等你嘅人一世

而更PK嘅係，你係過程中，可能不知不覺咁享受緊個份單戀，但同時你又會感到備受折磨。

最近今年個人先有D開化，會覺得雖然我愛佢，但係佢心中，我原來咩都唔知，甚至根本接近透明，個下我先開始用比較心態，拉自己走出少少。

然之後，我開始發現，可能，我只係愛我心中嘅「佢」，當時嘅「佢」，而唔係真正嘅「佢」

至今我都唔知自己想點。

羅生門祝你早日得到解答

離開是我的溫泉 sor溫柔，打錯字。

1個月

各自有另一半就咪撚生日快樂啦
根本內心就比緊自己機會

14年
想知佢過得好唔好
但應該唔會有咁嘅機會啦

7年
仲會耐唔耐諗佢而家會過成點
結左婚未 有仔女未
有冇移到民
同時好擔心會係街撞見番佢
因為覺得自己比起當年同佢一齊既時候醜樣左又老左

其實以為自己放低左架啦
唔好再為佢喊 唔會咁要生要死

都以為自己可以全情投入新生活
ready愛下一個

但係當開始同新既人有接觸
先發現自己已經將以為放低左既佢既每一個特徵 變成擇偶條件

我唔係ready新一個
只係想重新砌一個你出黎

十一年，不過佢有佢既生活。祝福佢

Sad

有啲複雜 但簡單講佢覺得我可以搵到個更好嘅所以覺得離開我=放生我 然後我鳩鳩地等左佢兩年 可能因為咁所以說服左佢

想知多啲

點解會等佢？

因為我on9